有冇人連暗戀對象都冇

如題
好想有個人比我偷望下 stalk下 心跳加速下 緊張下
諗起都

可惜
連搵個可以ff下既對象都冇
有冇人同我一樣

我明
個人會好空虛

係
不過都未覺有咩野

Same 有時都幾想有個人可以鍾意下
但自由既感覺又好舒服

打飛機對象都無
a 片都少睇

偷偷地stalk人嘅感覺真係好正 就算最後同果個人做咗friend,都仲怕覺得暗戀佢果段時間好正

冇暗戀對象
亦都冇人暗戀自己

原來沒有 從來都沒有

返咗工之後連ff對像都無

係
心好倦無再鍾意人嘅衝動

好難搵到對象

已經4-5年冇對象

Same here
好自由但又好想拍下拖/ ff 下

尤其呢d大時大節
身邊個個都一pair pair 我就

攪到做任何野都唔知為咩